再玩落去 物理治療就變公廁科 Poly上年開始每年加20個位 今年又收多20人啦

EDB(HE)CR 2/2041/17 )(consolidated).pdf

政府參考「醫療人力規劃和專業發展策略檢討報告」的結果後，將會
在 2019/20 至 2021/22 三年期內每年合共增加超過 150 個教資會資助的第一年
學士學位醫療學額（包括 60 個醫科、60 個護理和 30 多個牙科及專職醫療學科
學位）。政府亦會在 2019/20 至 2021/22 三年期內增加 20 個教資會資助牙醫學
研究院修課課程學額，以及在 2020/21 學年增加 19 個教資會資助臨床心理學研
究院修課課程學額。由於這些臨床課程的單位成本較高，而且若干課程的修業
期較長，政府會按既定撥款公式為教資會資助大學提供所需的補足撥款。

PWSC(201 9 -2 0) 17 第 3 頁

為增加醫療專業人手，政府在過去十年 大幅增加 醫療培訓學額約
60%(由 約 1 150 個增至約 1 800 個 )。在 2019/20 至 2021/22 教資會三年
期內，政府會進一步為理大每年增加教資會資助的第一年學士學位醫
療學額，增幅為每個學年 45 個 (包 括 2 0 個護理、20 個物理治療及 5 個
眼科視光學額 )。

Poly三寶 dse30up only-second-to medic嘅神話已經完結
學位越來越多 分數越跌越有
最後淪為過氣神科
趁宜家一息尚存 享受埋最後嘅30up supremarcy

如果有物理治療收分嘅put輪可以買
我訓身借錢strong hold兩年
到時bob叔都唔夠我有錢

但本身physio 唔夠人

做老人院囉

假假地都30up
操重野 我唔做架！

Polyu admssions score 2019 best 5 Lower quartile
Medical Laboratory Science 28
Physiotherapy 27
Occupational Therapy 27
Radiography 27
Optometry 26

聽我講
東華>>>>>all

咩中大public health
只係一個笑話

根本就要啦搞左咁多年獨市生意仲唔夠？

唔做人啦
咁辛苦考30分嚟讀埋大呢啲垃圾
東大明大又開
又加位
搞到變公廁科

唔通為咗比你地賺多幾個錢就要成個醫療體系一直唔夠人用咩

Speech therapy都係
俾Poly OU 搞串個場

走開啦
我dse30up
我deserve 架

東華20分都唔洗 垃圾科

之前師兄笑poly係職訓局
將來可能要同明愛東華齊名
稱作三大輔助醫療學院

其實poly五寶係咪已經無一科係poly獨市

視肛？？

係，其他4科東華已經有

事實上經濟差
讀BBA搵工難
仲多人狗衝醫療科

其實medical imaging仲係poly獨市

理大 part II Radiographers (Category : Diagnostic& Therapeutic)

東華 part II Radiographers (Category : Therapeutic)

咁睇黎遲啲東華會開埋MI同optom去贏poly

咁我個reputation ranking 下年要調低poly 一級啦

你不如畢咗業繼續拎30分打飛機啦 有需求緊係要照顧啲病人先

樓主條廢柴撚有30分讀physio咩
PolyPT就算唔再係神科都唔會係樓主依種垃圾讀到

出現了

你咪就係打飛機個d柒頭lo
你隻閪狗周圍射精話自己物理治療畢業
sorry啊
以後冇得打啦

變公廁飛機杯啦陰功
同d明愛東華一齊用啦

Agger

突然有D同情polyu

考得30分就算唔撚做physio 點都撈得好過你班垃圾asso仔啦
今年個分仲未出 上年仲收緊best6 34 35分 個個fg都仲係30k袋袋平安
爆左喺邊
我就staff左好幾年出嚟開埋檔 asso仔你做緊咩工呀

嗚嗚嗚
開始人身攻擊了

呢d就係30up嘅質素？
趁依家有得射精好快d啦

遲d你就同明愛齊名架啦
希望你到時唔好孔乙己咁lo
30k....我...讀書人賺錢！！

爆都未開始爆 就打曬飛機覺得三寶會變公廁科
大把三大嘅科學店都有開 咁三大係咪又同學店同level呀
讀好d書搵多個錢啦asso仔 對住你依d垃圾人身攻擊咪人身攻擊

啱架啦
上連登吠多d
最好次次吠都要利申自己物理治療poly畢業

反正你除左人身攻擊外
都冇嘢可以做去阻止dse20分同你攞同一個牌
賺同一份人工
繼續周圍笑鳩d明愛東華仔啦

多得依排咁多眼紅三寶嘅人見明愛OU開PT就打曬飛機 忍唔住睇下你地有咩偉論
DSE20分做PT有幾出奇 每年都一堆堆海歸
你講local嘅到依刻為止香港都係得poly grad嘅pt 最快嘅tw都好似後年先有fg 連佢地能力係點都未知 如果出到嚟掂嘅 邊有人會笑明愛東華仔
好似nursing咁 HKU CU咪又係同18 17分學店嘅一齊做野

你咁睇得開就唔好周圍吠周圍射精啦垃圾

都係個句 趁依家吠大聲d 射多兩督啦
到時後周街都係架啦

都係個句，如果我係老闆，一定只請polyu. TWC, OU, 明愛除非係最top 幾個graduates 啦！

BTW 呢個field 應該玩多5-6年會supply 大過demand 啦

開post果個屌返人周圍吠
仲要係咁攞五六年後你幻想嘅世界打飛機
過多五六年咩世界無人知 如果到時真係變公廁科 咁咪變囉
反正都威左咁多年
唔似你班asso仔由考完個公開試開始就比人踩住

遲十幾年出世真係幸福JJ
以前只有理大有既神科
依家可以係其他「大專」都咁易讀到

咪踩lo
反正你都直接prove 左
所謂30分都係用黎做人身攻擊
你自己起你自己底啦 咪繼續開post笑asso攞存在感lo
自己出埋黎做嘢都仲要攞公開試黎講
工作好唔順利咩

啊啊...30分...又要射啦

又射了

因為事實上做左咁多年野 DSE個分除左攞嚟笑下你班asso仔都無咩用
未見過人做asso仔都可以咁撚自豪
上連登同你互屌下都幾開心 返到現實都好少機會接觸到你依種level嘅人
好心讀書差無咩能力就將勤補拙 唔好浪費咁多時間喺到笑班能力比你高嘅人啦

唉喲喲

講中你g點高潮完又係度扮聖人
你周圍強調你個30分 依家又同我講冇咩用
你鍾意啦

繼續笑人讀書差去彰顯你內心空虛
到時d asso仔升左五寶出黎做
你唔好去醫院笑人咁失禮就得架啦

都話DSE個分係用嚟笑你班垃圾
個社會係咁現實架啦 能力高嘅笑能力低嘅 搵得多嘅笑搵得少嘅
你喺網絡世界咪可以開心屌下人囉 返到現實咪又係垃圾asso仔
比心機搵intern搵工啦

成個post我都無提過我DSE點點點 你就專登追我舊post再cap圖
Asso仔真係寧舍自卑

東大搞搞下會唔會開埋 medic

係啊係啊 好自卑嗚嗚
你死咬唔放 比我當狗咁撚一定好自豪

一早係校園台認得你個名啦
畢業出黎做嘢咁埋 上校園台就係為左係度傳教
乜你出左黎真係咁惡做咩？
慘到要同我呢d三教九流之輩打口水戰搵存在感

btw提提你
你有冇留意呢 你講親你dse幾叻幾高分
都係負評如潮架？嘗試下唔好活係過去啦

唔好扮睇得開啦 周圍留言話人地做爛醫療個行頭
我驚你到時後身邊d同事 護士 全部dse都係中下游
你會心臟病

幾好呀

個個讀完做兩三年移民，錢就你正苦出，人才就人地扲，世界大同

喺連登一講自己30分講fg 30k 50k就會比人屌比人覺得喺曬緊命
咪就係因為你班垃圾自卑囉
同你條asso仔互屌左半晚真係夠曬 瞓先
你繼續慢慢推post ff醫療科會爆啦
都唔知你grad完要做幾多年先追到醫療科fg人工

冇人屌過你曬命啊垃圾

係屌你班人唔想放個market 比人做
陰功 上連登仲要係個asso在面前扮聖人

點解同呢個post講嘅嘢咁唔同嘅
點解啊聖人 你唔係好開放嘅咩
做咩話人做爛市

唔會變公廁朋友話醫院一直唔夠人
係死唔請人

開多d位唔係唔得

不過poly畢業人工分開計啊唔該

能夠節省開支
又能夠反競爭

係普通市民等班死姐
不過正如樓上話齋 為左保持質素唔應該比其他學院做爛市(雖然佢呢個post聖人上身)

所以我反對繼續增加學位